<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

<channel><item>
    <title>چرا برندهایی مانند اوپو، ویوو و ریلمی در بازار ایران حضور ندارند</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/چرا-برندهایی-مانند-اوپو-ویوو-و-ریلمی-در-بازار-ایران-حضور-ندارند</link>
    <description>پژمان پوررضا در مرکز موبایل «پایتخت» فروشگاه لوازم جانبی دارد. او علت حضور نداشتن برندهای چینی نام‌آشنای این روزها در ایران را ذهنیت مردم نسبت به محصولات حوزه‌ی فناوری چین می‌داند. پوررضا به خبرنگار زومیت ‌می‌گوید:‌ «وقتی مردم به برندهای چینی و جدید اعتماد نمی‌کنند، برای واردکننده هم به‌صرفه نیست که آن‌ها را وارد کند؛ درحالی‌که مردم به برندی مثل موتورولا که زمانی آمریکایی بود اعتماد دارند. نوکیا هم که پیشینه‌ی زیادی در حوزه‌ی موبایل دارد.»</description>
  </item><item>
    <title>اسرائیل یک رژیم تروریست و آمریکا بزرگ‌ترین حامی دولتی تروریسم در جهان است</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/impedit-dolor-aute</link>
    <description>در این روز، ۶۰ فلسطینی به شهادت رسیدند که این آمار، بیش‌ترین تعداد شهدا در غزه از زمان عملیات نظامی رژیم صهیونیستی در این منطقه در سال ۲۰۱۴ بود. فقط یکی از آمارهای دردناک درباره راه‌پیمایی روز ۱۴ می، شهادت دست‌کم ۷ کودک به دست تک‌تیراندازهای رژیم صهیونیستی است. از این ۷ کودک، یک نفر دختربچه‌ای ۱۴ ساله به نام «وصال خلیل» بود و شش نفر دیگر پسربچه‌های ۱۳ تا ۱۷ ساله بودند: «عزالدین السماک» (۱۳ ساله)، «سعید الخیر» (۱۵ ساله)، «احمد الشاعر» (۱۵ ساله)، «طلال مطر» (۱۶ ساله)، «سعدی ابوصالح» (۱۶ ساله) و «ابراهیم الزرقه» (۱۷ ساله). ۵ نفر از این کودکان، از جمله وصال خلیل، با شلیک مستقیم گلوله جنگی توسط تک‌تیراندازهای سرویس امنیتی رژیم صهیونیستی به سر یا گردنشان و ۲ نفر دیگر با شلیک مستقیم به شکمشان شهید شدند.</description>
  </item><item>
    <title>Voluptate nulla null</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/voluptate-nulla-null</link>
    <description>Occaecat officia lab</description>
  </item><item>
    <title>کالج الکترال پیروز نهایی بایدن در انتخابات آمریکا را تایید نمود / ترامپ وزیر دادگستری را برکنار کرد</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/کالج-الکترال-پیروز-نهایی-بایدن-در-انتخابات-آمریکا-را-تایید-نمود-ترامپ-وزیر-دادگستری-را-برکنار-کرد</link>
    <description>جو بایدن نامزد حزب دموکرات تا این لحظه با کسب ۳۰۲ رای گزینشگران انتخاباتی، رسما پیروز رقابت انتخابات ریاست جمهوری آمریکا شد. نشست گزینشگران موسوم به الکترال کالج از ساعت ۱۰ صبح به وقت محلی از ایالت ورمونت آغاز شد و سپس ایالت‌های مختلف هم نشست مشابه را در پایتخت ایالتی برگزار کردند.</description>
  </item><item>
    <title>آقای وزیر، سرمنشا ایجاد رعب و وحشت در سهامداران چه کسی بود؟</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/آقای-وزیر-سرمنشا-ایجاد-رعب-و-وحشت-در-سهامداران-چه-کسی-بود</link>
    <description>فرهاد دژپسند، وزیر اقتصاد گفت: من همیشه هم گفته ام؛ بازار سرمایه حساس است و افرادی که بی محابا و بدون برخورداری از مبانی حقوقی و نظری، اقدام به اظهارنظر در مورد بورس کرده و فعالان بازار سرمایه را دچار رعب و وحشت می کنند، قطعا روزی باید جوابگو باشند.</description>
  </item><item>
    <title>نوذر شفیعی: حمله تروریستی دانشگاه کابل در امتداد مذاکرات صلح انجام گرفت</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/نوذر-شفیعی-حمله-تروریستی-دانشگاه-کابل-در-امتداد-مذاکرات-صلح-انجام-گرفت</link>
    <description>یک کارشناس مسایل بین‌الملل گفت: متاسفانه در افغانستان با این نگرش و برداشت از سوی دولت مرکزی و نیروهای طالبان مواجه هستیم که توانایی نظامی را پشتوانه سیاسی و مذاکراتی می دانند و با این اهرم سعی در امتیازگیری دارند که حملات تروریستی اخیر را نیز باید در همین راستا دانست.</description>
  </item><item>
    <title>جزئیات نامه مهم دولت به رهبر انقلاب | اتفاق تازه‌ای در راه است؟</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/جزئیات-نامه-مهم-دولت-به-رهبر-انقلاب-اتفاق-تازه-ای-در-راه-است</link>
    <description>دبیر مجمع تشخیص مصلحت نظام درباره لوایح FATF صحبت‌های جدیدی مطرح کرده است. صحبت‌هایی هرچند کوتاه، اما شاید نشانه برخی اتفاقات تازه در این خصوص باشد.</description>
  </item><item>
    <title>واکنش رهبر انقلاب به نامه دولت | جزئیات نامه مهم دولت | گشایشی در راه است؟</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/واکنش-رهبر-انقلاب-به-نامه-دولت-جزئیات-نامه-مهم-دولت-گشایشی-در-راه-است</link>
    <description>موافقت رهبر معظم انقلاب با درخواست دولت برای تمدید مهلت بررسی لوایح «اف ای تی اف»؛ این خبر را لعیا جنیدی معاون حقوقی رئیس جمهوری داد.</description>
  </item><item>
    <title>"پیروز حناچی"؛ نه هنر ساختن نه توان خراب کردن!/ اولویت فراموش شده حزب کارگزاران برای انتخابات ۱۴۰۰</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/پیروز-حناچی-نه-هنر-ساختن-نه-توان-خراب-کردن-اولویت-فراموش-شده-حزب-کارگزاران-برای-انتخابات-۱۴۰۰</link>
    <description>"حزب کارگزاران" در حالی قصد سر و شکل دادن به فعالیت‌های خود در زمینه انتخابات ۱۴۰۰ را دارد که به نظر می‌رسد اولویت این حزب قبل از تمام این اقدامات؛ باید "عذرخواهی از مردم" باشد.</description>
  </item><item>
    <title>بیانیه 214 نماینده | ادبیات تفرقه افکنانه رئیس جمهور ترکیه غیر قابل پذیرش است</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/بیانیه-214-نماینده-ادبیات-تفرقه-افکنانه-رئیس-جمهور-ترکیه-غیر-قابل-پذیرش-است</link>
    <description>214 نفر از نمایندگان با امضای بیانیه‌ای واکنش و اعتراض خود نسبت به اظهارات اخیر رجب طیب اردوغان در مورد ایران را اعلام کردند.</description>
  </item><item>
    <title>سرنوشت جمنا در انتظار شورای وحدت اصولگرایان /جامعه روحانیت تن به ائتلاف با نواصولگرایان می دهد؟</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/سرنوشت-جمنا-در-انتظار-شورای-وحدت-اصولگرایان-جامعه-روحانیت-تن-به-ائتلاف-با-نواصولگرایان-می-دهد</link>
    <description>چند ماهی است که تنور انتخابات در حال گرم شدن است البته برای احزاب و جریان‌های سیاسی و در این میان اصولگرایان که خود را برنده میدان 1400 می‌دانند رفت و آمدشان از رقیب بیشتر است اما با وجودِ بر و بیایی که در خیمه جناح راست به راه افتاده هنوز سایه بلاتکلیفی روی سرشان سنگینی می‌کند، از یک طرف جامعه روحانیت مبارز اعلام کرده است می‌خواهد ساز و کاری جدید به راه بیندازد و از سوی دیگر شورای ائتلاف اصلا دوست ندارد به سرنوشت جمنا دچار شود.</description>
  </item><item>
    <title>اوپو به فکر ساخت گوشی هوشمند با دوربین قابل تعویض است</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/اوپو-به-فکر-ساخت-گوشی-هوشمند-با-دوربین-قابل-تعویض-است</link>
    <description>شرکت‌های سازنده موبایل در طول سال‌های گذشته سعی کرده‌اند حسگر اثر انگشت یا حتی دوربین سلفی را زیر صفحه‌نمایش قرار دهند. حتی گوشی‌هایی ساخته شده است که دوربین سلفی آن‌ها به‌صورت پاپ-آپ طراحی شده یا دوربین اصلی آن‌ها چرخان است. حالا اوپو تصمیم دارد روی ایده دیگری کار کند؛ ساخت گوشی هوشمندی که می‌توان دوربین آن را تعویض کرد.</description>
  </item><item>
    <title>آموزش جامع لاراول</title>
    <link>http://127.0.0.1:8000/آموزش-جامع-لاراول</link>
    <description>زرطزرطزر</description>
  </item></channel>

</rss>